有無人講下八九十年代中港車司機有幾好搵

係大陸係咪皇帝級享受？

聽講人工高過而家，而且使費低過而家不知幾多，晚晚醉生夢死

其實香港有邊個行業唔係？
而家人工冇比以前多好多，但物價就貴左好多

真人真事

90年代初3-4萬 不過一日做12 個鍾以上

嗰陣深圳廠妹先一千蚊一個月

喺兩個口岸兩頭住家 買咗3個單位

香港仲有頭住家 住公屋

即係一個人養3房人

早十年幾同香港個老婆離咗婚

大陸嗰兩房都一早散咗

一個人渣住3個口岸單位， 應該都有20M

包2奶萬歲

現身說法
最初啲集數講得多啲